亞當夏娃是中國人

一個英國人，一個法國人，一個中國人，一同欣賞一幅伊甸園亞當夏娃的畫。
"他們顯然是英國人，"英國人說: "她只有一個蘋果，卻分了給他吃。"
"不，" 法國人說: "他們一起裸體吃水果，一定是法國人。"
中國人斬釘截鐵地說: "他們一定是中國人，他們沒衣服穿，差不多沒東西吃，卻依然以為自己在樂園裏。"

一定唔係中國人
係中國人食撚咗條蛇啦

我靜係知佢地一定唔係意大利人

高質

蛇羹

你啱